阿積士20歲小將友誼賽期間 突然暈倒.......

Prayers up for 20-year-old Ajax man Abdelhak Nouri, who collapsed on the pitch during their friendly.

The game has been called.

希望無事

睇片唔似係大野？

老鼠點睇

送院後情況穩定

大撚把人暈倒又唔見其他人幫佢地祈禱

CC台最鐘意咁講

睇片直頭似自己訓低多d喎

睇now話佢心律不正常先暈

好似見倒張玉寧

睇人仆街開心先係正常人格

都唔算係突然暈倒，似係突然暈暈地

大把人死又見佢地死

呢個世界對垃圾既懲罰
就係俾佢地有咁長命得咁長命

乜鳩啊，老鼠前兩日話啊 Bradley 仔講架

上面班仆街把口唔撚收

Ajax's Abdelhak Nouri has suffered severe brain damage, following his collapse on Saturday

Our thoughts are with with him

#StayStrongAppie